覺吾覺近排波台已經回哂塘 隔離台又貼波又貼腳

波台手足得把口9up已經大勢已去

因為呢個forum只係難民營

吾你老母

小妹夠可以啦

仲唔走

你地仲掛住做認字特警既時候 d西女人已經收哂一堆兵

佢地肯定係90後

走啦你班波台垃圾難民

見到堆約炮友post就知

麻友就得

有圖你睇仲咁冇禮貌